［A/I] Fate Grand Order[2] 龍娘向LIHK發出賀電

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

英靈靚相介紹

SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

龍娘：

霸氣蘭仔:

天使

兩儀姐姐

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img]

>>#3
口嫌體正直

新post留名

有冇大腿可以抱下

至少我決定唔撚課呢隻垃圾機率驚

新人無人理

聽講呢到要貼support先可以招到fd
(可能有少少曬)

非大腿 喜歡可add

120,673,296

犯人就係呢位朋友

Lihkg有愛
Add 182 336 067

寶5但張禮裝未突爆

冇位
我都同你差唔多
升左lv有機會做個朋友

12lv就算啦
新手運

留名

龍娘幾時死

應該會同佢一齊拜你山

>>#8
課唔課我覺得係另一個層面GE問題, 但係隻驚有咩令你KEEP住玩???

打初級死左好多次

龍娘負評係常識

因為手機冇驚好玩囉
搵d野消遣下咁囉
抽又抽唔到新野, j咪最多可以j下佢送既鯖

如果你話冇課咁點中啊
咁我答定埋, 咁我冇課期間都中唔到
我唔覺得課左就會中
我feel唔到機率啊

希望各位朋友比個希望教主！
比個希望龍娘！

一齊再創負皮新高！

評已負

你地又hey0教主

傷心

評已負

Del左個黑名單啦忍樣

分享喜悅

Wow左
我post 過

抽得到又怕乜人些牙喎

返緊工見到topic名都要特登入黎放低負皮

發出賀電都要負皮

係咪好多人過到黎都改晒名

又要打多張禮裝先突得爆

一場得3～40隻
之前尼祿寶寶講緊百鳩幾隻
仲有心有廁紙打
屌你老母

擠牙膏咁
見到都唔想打

呢個system 真係反智

個活動好chur 呀

我都要過嚟，頂唔順M版

好多都改左名好懂難認

跌咁撚少

日本有冇炎上要求上修

我就黎寄刀片

875,521,438
求fd 打活動

唉 刷撚到眼瞓

唉 聽日放假爆果打先 唔係升唔到隻貞德莉莉

你地刷30?

負皮topic

教主次次開post都比人負皮你應該檢討下啦

黑槍呆等隻lily貞正式加入之後會轉左佢配埋張雜果蛋糕禮裝
590 676 366 有3個位, 希望有凸滿黑貞禮裝大腿比我抱
waiting list到太多人, ADD完留低個GAME名

你要的禮装已add kyon

突到都唔突住啦
本身已經掉落少
突左仲要+5->+2

>>#61
Accepted

Add左

>>#62
有掉落4張真係一D都唔出奇lm

Add左
606,503,822姫村友紀

教主就是要被hey0

龍娘是原罪

10負評

負皮左

唔準你地咁樣

仲未見到cc 巴 why

麻煩有加我好友既（keys.p)唔好刪我

同官方搞緊復舊，應該3-5日有結果

All位放劍兩儀式，狂位放61010奶光

今次禮咁易跌

佢話留守

去個邊搵下佢先

C.C.表示會一直留守(堅)

晴天同總統都係果邊

屌佢
30體跌shortcake多過跌雜果蛋糕

新手 求大腿253 206 722lm

撐教主

40AP 冇襪嘅

雜果蛋糕係咪30AP最多, 一場少起黎得十幾廿舊, 要打300舊...

點解龍娘咁可愛你地都要負皮

負皮唔係俾龍娘而係俾教主
利申冇俾

刷完膠
睇黎d襪都有排刷 裝又係

等埋今晚有冇新關先刷

Stand by緊

孤軍作戰
絕地英雄

我又做錯咩

一切都是考驗.汝有為了世上僅有的一個女孩而與世界的惡意為敵的覺悟與決意嗎?

Edmond Dantès 嘅意志

我仲以為係依莉亞 heaven feels士郎

想肝，但咁既跌率

明明有槍龍娘法龍娘劍龍娘殺龍娘
咁又邊算僅有一個呢

人地識多重影子分身術又同你講咩

有無巴打已經買咁FF15?

跌左

玩緊

落地獄

諗緊買唔買
一黎冇錢
二黎比個fd透左結局

等緊寄

等二手
一來多積驚
二來聽聞糞劇情

女主死了
男主裝了機械鎧

>>#102
fuck

有預感禮裝畢唔到業

打邊關

30

LM
黑貞尼祿世界第一

我屌你老母

留個名

冇乜動力刷

改番名 唔雷姆啦？

有預感今次有排刷

個個專心刷緊

吾洗還牙

5星又唔中
禮裝又唔跌

刷到想死

B巴刷左幾多

皇天撃殺

擊殺埋帶土呀

而家先4

刷到無哂電

咁西都刷到4

佢唔出高級都真係打到反台
勁少素材跌

我刷到2

今日關主線跌咩？

刷到2

多左一級40體

又拎人個臉具

多左個關跌率點?好彩只係爆左一粒果

一箱都未刷完

新40體關4隻手,1隻眼,尾關黑槍呆,白LILY
又係垃圾雜關(8格襪,10格中級蛋糕,6格低級)

改左名

屌你老母終於得閒刷下

出左新關可以開波

新關打襪效率如何

好雜

打左六場
襪好似穩定保底8格
淨返16格銀+銅蛋糕
跌棋/眼淚唔會食左依24格

留個明 12月交paper又要考試 對於活動有啲悲觀

咁好似穩定過30喎

應該係打40好D
又要諗隊快刷

襪 應該唔係穩定8格

試過9格

打緊襪
幾時出禮裝

試過7格

咪撚quote 曬命圖啦

各位早抖
唔好肝得太犀利

唔小心全滅用左三畫令咒會唔會好大晒
(個team入面有隻1lv, 1隻50lv)

令咒冇「定期存款」呢樣野

聖夜級先諗啦
宜家呢d緊係食盡bonus咁刷

3單+150石 0張5星

睇下遲d 有無金+銀刷先, 銅今朝打晒

隻game唔撚係人玩

別難過

下次會有嫁喇（好似係）

留言
求朋友，

R added

30AP

好有錢

咁又唔係
隻驚係歐洲人玩咁解姐

屌你老母，咁撚多人曬自己跌禮裝

未跌裝

呢隻game唔曬冇意思

未有呀

仆街啦要還金果

打30ap農金蛋糕算
跌禮當bonus

你平時都曬開啦
扮咩

別擔心朋友 這代表遊戲運作一切正常

有排你還呀

鹽川好撚小家

成千八蚊倒落海 屌你老母 抽歪都好過無呀
好撚嬲

最近日日係office on99過日晨
359465209 招fd10個位lm

好羨慕

Add左 金色兩隻字id
借隻凜黎奶下ok?

added
All位黑貞+突爆威柏禮

居然有人可以曬到吉姆

真流星蝴蝶劍added

唔見喎巴打

Thx

手機驚呀清

另外兩隻咩黎

偶像大師同唔知乜9幻想（好似係
其實我明既 但真係好灰

hi

有無簡單攻略講下
呢排好忙無時間打機

建議換晒黑丁禮裝先點睇

課得呢隻game就預左
得1%同賭錢落海冇分別
試過5pack乜都唔中

雞

我都講過我唔會再講我自己抽蛋嘅嘢

5 pack

唔該

巴打再check下

10pack唔中家常便飯

新到留名

尋日輕課一pack
中左狂蘭，better than nothing

居然有金鯖

我中左積囝 on99

accepted

忍唔住再課去升寶具 真係差好遠 已經同隻3寶蘭仔火力差唔多

收爹啦

web 版已經有得quote

Nobu added

今晚又有5符搏

⼂⼂⼀⼂⼀

博埋佢無就算

on9 禁錯 咁想要ipad 咩

我都係留低等過年

係女都會搏下

Sh 留極惡

歐洲人

話中就中

唔爭在課到寶5啦

今晚可唔可以出多個新關

出一關一次過打晒咁多野得唔得

課左10pack 啦 有得升寶真係好彩

多謝課長令我地有game玩

銀時巴最近就期期寶五 我唔係呢種油王

咪即係打萬幾二萬 講到好大力咁

原來貞德lily升技料咁易扲

無克制打三隻有十零萬 我未升一二技
有四星B光炮火力我收貨啦

10單中幾隻

留石抽金閃好過

仲有7章同真聖誕 賣屎忽都唔掂

有上將阿拉什足矣

唔緊要啦 我鐘意澟啫 抽到男人都唔想升

要不是課長照顧我們

新手加入，有無D咩網可以溫下書，學下點玩

我用開呢個
好多野睇

茹西教王的理想鄉

睇左陣 頭都暈埋

吓我覺得好清晰又詳細 我要知嘅野都有曬

係真愛既就去搵歐洲礦工幫下手

真愛唔課到寶5

真係要入坑

我通常都係睇呢個
不過佢有好多幕間/強化任既資料都冇要去返日文wiki搵

終於出啦

有呀
Strengthen

屌

係就係愛 可是唔夠深啦 無乜野我返出去等7章先啦

反正要刷幾十pool 遲早會刷到既

新人留明 求大神借大腿抱 914,120,404

30ap一場咁少金蛋糕真係刷撚死

多咗好多女仔

偽娘黎架咋

新手一問，美女神，同天草，5星黎講算唔算勁？

利申，課左5蚊人仔抽20幾次先中架

天草算啦...

淘寶ac

最強5星做敵人時

2隻我都唔覺勁 天草直頭係廢
紅a仲大力個隻女神

有撚已經係原罪

唔該晒

仲有隻大奶妹弓手唔係活動中既又有無用？

原作女主人名都UP唔出點解要入坑呢...

有錢就得啦

唔係全部無, 係好多都無
就好似呢個:

Who the fuck is 美女神

阿芙羅代蒂

即係邊個

有無話中邊幾隻係大獎

黑貞 csor

合眼緣就係大獎

jack

d卷蛋糕都係換得一皮

阿提拉pig up

csor係邊個

>>#280
紫色老太婆

Gsishsidhsksj&3$394?&:$:92)g

都係唔跌

當刷箱啦

而家個40ap先話刷得下

留左258粒果同佢駁命

刷呆毛果關有冇錯

我得97粒
但冇時間刷

唔好爆果住 等90LV關

爆左幾粒

希望今晚有新關

點儲到咁多
我得14X

都覺得自己算係用得少果個d

今次有幾多次可以reset
睇info冇寫

>>#294
無限

因為我之前hea玩左半年

起碼等到星期六晚先開始刷
應該仲有80,90LV 同聖夜級掛

點解要咁樣回應
明明已經有quote

上次尼祿爆左40果到

Web版未有
唔知奈亞子幾時強化下個回post

web版有quote啦

我冇爆到

估唔到佢之後咁閪

今次好撚低回報

原來有喇
奈亞子

做咩無啦啦又多左個阿提拉pool既

今朝先quote完 我咪講左

嗱係到

有埋icon就perfect

邊會有人去抽個垃圾pool

ICON有GE, 只係要人手打個command入去咁解,
BUT fuck個ICON好似改左個command囉...

要加#

放閃

而家個情況係類似孔明咁
女神上左凛身？

靈一件衫係最好睇
但係靈3把弓GE外型先叫正常....
可唔可以用靈3把弓, 著番靈1件衫,,,,

求日文版
唔識英文

對腳真係好撚正
成對腳浮下浮下，可以響佢下面食提子咁奶下奶下

YES, 降靈左係凜身上
但係身體控制權應該唔係凜手上

基本英文黎咋喎

日文仲叻過雞腸

雞腸睇見就唔開胃啦

仲未開晒d關 仲可以期待下既

求中文

利申：今年升小一

咁我收到嘅係雞腸 Sorry lo

冇心都極整關廁紙黎打下

咪臭係

文字係雞腸，我點喺腦中生成植田把聲配落去

5寶凜 黑杯打單體

而家啲幼稚園生應該都睇得明(啲英文)

做乜鳩變左英日大戰
利申我日文垃圾

狂蘭

重點係曬寶5

hi 唔記得利申啫 我都冇孔明

我夠有寶5

唔好講笑，睇日文舒服過睇英文

再疊多d buff呀笨

同樣嘅buff 估下閃閃可以轟幾多

孔明南丁同自已13技 好多BUFF咩

咁英文睇落去真係怪怪地
Btw台煮我係唔係無左你fd

想宜家del我

身為三藏既fans表示對面驚抽到小松法之後就畢業玩番fgo

明明仲有孔明個200% charge減防

你改左名 ？

如果上淘寶課個帳翻黎，開波，要乜好

鍾意邊隻咪揀邊隻

痴線佬yui 刷到27

想揀啲打得架嘛，唔係齋j去成人台就得

手痕買左個石ac玩 8xx石 寶4

想打得既話黑貞德搭孔明啦 不過對角色無愛玩呢隻game仲慘過食屎

呢度開始似D樣

本黎人已經唔多. 依家仲未都開左做2邊

果邊太慢

黑貞，黑saber會唔會好廢 我對黑系好有愛，好想lam佢地

同埋試過幾次M版都出閃燈比我

睇下睇咩
Acg中>日>>>>>>>>英
學術 英>all
平時 中> all

其實我係個邊用forum9唔覺慢 , 指緊係用電腦上

黑貞最強火力
黑s４５０%紅卡寶具

玩冇話叫埋

而家都無人用黑saber架喇 不過你有愛既話可以餵聖杯升上100 仲勁過部分五星劍

依加換第3個pool 會唔會趕唔切

好似仲有幾關未開 有果爆既話慢慢黎都得

頭先先打完第一箱
冇左尼祿果次道氣

我真係乜都唔識，第一次玩
其實set team有乜要注意

鍾意既角色放哂落去就ok

第一個pool都未刷完

第八個pool都仲未出禮裝

明白晒

253 206 722
新手 90凜+突爆黑貞裝 求好友

第10箱都未出禮裝 就黎虛脫

雜果蛋糕爭好多

明顯佢之後會有新40AP FOR你刷, 繼續打住禨等佢出啦

岩岩第二個pool

+1

垃圾pad執左佢
拉布拉到好似龍娘咁離晒罩

等緊佢個新系統

PAD生放送不嬲拉開布

早知你果邊有得訂我唔洗出去搵人訂

已經死埋
好似atv咁話死就死
9ho執7左佢

巴打做呢行咁開心嘅

一早就調落右下角啦

唔係呀 我做依間

打到第九箱
d錢同塵又撳兩下用Q晒

而家先第五箱

而家諗又覺得唔抵
不過我幾日後有考試,唔刷唔通到時先刷

黑貞開波玩到你棄驚都未用得

買個黑貞account Lo
隻野咁鬼死勁

當然Avenger 一定係Edmond Dantès

打到第5箱
Cheese cake同普通蛋糕已經換哂
等佢再出新關有得刷最高級蛋糕先再打

我仲用緊黎打肥同qp

WHY NOT BOTH
黑貞 中2王 孔明
除左6章D GIFT，主線基本唔洗用腦

岩岩先餵完狗肉比黑saber 招寶具大力好多

冇龍屬bor

WFC
平A打卒，中2王產星，衫產星
BOSS黑貞一波爆殺

中2王真係唔識欣賞
除咗張圖

新關新關新關新關新關新關新關

實物正唔正

我自己上網訂 等緊正日

張圖好舊喇喎

誰是中2王

說好的新關呢

HI,終於搞得返個ISP EMAIL

死左圖

咁大整蠱

Hi

根本限住玩家爆肝....
得返5日定6日, 而家先4箱

虹光係醒神嘅

都係得閒就爆下果升
唔爆之後無時間打

都係冇新關

幸運神

依家要兩邊追post好辛苦
5符 金光 劍

齊格飛

すまない

金卡archer 令我興奮左一秒

紅A？

係呀

繼續_吹

【閒聊】[翻譯練習]轉蛋GANK
好撚應景

飛哂故事
想問下點解黑貞lily要叫我馴鹿

屌
5符換黎只有11膠

唔係5膠咪算你好彩

歡迎歸隊

橙，5符中得一張活動裝

5張符中一張農具唔錯啦喎...3星個張除外

就係3*

5符兩張3*一張5* 幾多分
想要5星鯖

今次0 4* 0 5*活動裝

最後120石轟落去 得5星農具 但我水果已經就打晒

87分

[quote]最後120石轟落去 得1張5星農具 但我水果已經就打晒

唉屌

咁快打曬?
我差好多雜果

未開雪個陣 已經係30ap刷襪打左好多

30都覺得效率太低，唔想打

最後個幾日谷埋一齊肝會好痛苦 尤其今次想50箱以上

歸隊

打襪新40又冇得打雜果

聖誕節製造大量媽媽嘅日子
天草

從來沒我份

這些機會

重灌部手機,希望玩FGO無咁疾

邊部手gay

已經唔想追個邊post

垃圾G5 ,岩岩升左7.0

呢邊好快追完

已經2日冇上過個邊

an機好難唔疾wo 好似係

出左街都懶得用

大部份都順，係出寶具或某d招先疾左一野

prpr

好想奶

不要玩貝多芬

屌，明明想打莫札特點解會變貝多芬

差雜果d野同棋未換
芝士個d已經換晒

咁快？

打左九個箱，d爪個d夠料換都唔換住，等換到貞德先
我主要用黎刷錢刷塵升野 換野都係其次

終於認證到

代言人唔課都寶2左凜啊

當事人說辭，第1隻無課之後課左少少抽農具

正呀屌你

1抽都係課

WEB版仲差圖同超連結就完成

留名 見有蘿莉貞德又回坑
一泄巴

做咩

想問問黑槍呆40ap 會唔會跌禮裝?
雖然已往活動經驗話我知會跌, 但係我已經刷到絕望。

伊絲塔
Q 3002.64192
A 3697.0524
B 5433.0786
EX 7169.1048

金閃
Q 2981.71116
A 3683.38895
B 5437.58342
EX 7191.7779

雙子(弓)
Q 2896.28742
A 3620.35928
B 5430.53892
EX 7240.71856

YUI刷到40箱先出1

唔好lam我bb

佢係咪平均每pack都有隻五星

我幫佢之後係PACK幾有

終於開到ac.留言

歡迎

say個hi

次次都出金棋
幾時出禮裝啊

感覺今次活動唔似之前夏日 依莉雅咁癲 好似輕鬆啲

夏日
IRIYA都唔顛
今次跌落咁少
有D CHUR

癲唔癲睇你點玩姐

頂。。玩呢隻野玩到有啲心理戀態。。好想入去lam晒佢地咁多隻

改左名 留名
反正高登小薯冇人識咖啦
扮下新手

只求刷滿小貞德寶具素材+靈基素材

717,337,444 求大腿

男人變態有什麼錯.JPG

變態佬在此

啲朱古力卷想寶5貞德 基本上係咪20個搞掂? 同埋係咪每次刷新都會有朱古力卷 唔會好似靈基素材咁洗咗4次就冇？

應該係15個
最後一張係box 5大獎果張卷
朱古力卷係換心臟果個？應該係，最少你要抽9個box先換得晒d料啦

3個10連無諗過活動禮裝都唔比我

4星得一張

有無人同我一樣係咁奶個mon

我慣咗手勢 見有隻caster公仔之後 未換完啲朱古力就㩒刷新 而家就係驚漏咗啲寶五素材

咁如果我淨係想要靈基素材同寶具素材 係咪抽到哂2樣野就可以刷新佢

same 佢寶具係5個朱古力升一次定升爆

凛對腳真係好撚正
係咁浮下浮下咁，第二型態成條腿赤裸裸響眼前
真係好難忍手

トナカイさん トナカイさん

5個換一張 應該換三張

都係本尊黑貞好J啲

幫一次就成個acc飛左去歐洲

終於換曬四張黑貞，全力刷襪

有點妒忌

其實有冇人會搞下個temp post呢，話曬轉左場仲用果邊野會唔會唔多好

識貨，黑化之後白裡透紅，入面一定好粉

啲進化用黑色沙打咩最快拎到

金蛋糕勁難刷 自己又無禮裝+角色 拉人地出戰 1場上級好似得8-9粒

刷而家E個BOX

你都係唔想同我地分享喜悅啫

我岩岩先玩夠打，仲有我想知係邊個box

老老豆豆，我連box係點分都未知

你都未盲我亳無喜稅感覺

哈
我都跌
唔洗再比人哂

黎到第三日
都係冇禮

上次明明演唱會同龍娘Brave 果兩張好快就跌

btw web 版真係更新得好快

刷襪抽e個

有C狐冇火鳥

仲未跌裝

thx

日元匯率有冇下調空間？

13回

IOS唔關事

由依40回仲癲 我等出埋最尾個關先再衝

其實有無上限

無

用返日本區課咪關事囉

總會有一關淨跌襪

應該

有無人好似我咁係無課玩
得呢d野好悲哀

0課揮手 但巴打你咁樣就真係好似慘左啲

屌你老母，換曬要用蛋糕換嘅嘢都仲未跌裝

玩左幾耐先

就咁睇由2015聖誕開始玩，四隻非活動四星唔算好慘姐

一隻都未靈4一定唔耐

btw 咁咪叫正常人囉

btw冇式冇龍娘一定玩得唔耐

有黑s b叔 阿福重想點

我乜柒都冇呀屌你老母

呢啲先係正常新手

終於有個正常新手

真新手+1

呢個世界總有啲仆街自稱新手跟住show成行5*出黎

我前排聖誕復刻開始玩，隻聖誕黑傻刷唔切得寶3
之後就剩係抽到4星
無5星無人權

想刷金蛋糕換黑貞禮裝 你地刷雪級再用細蛋糕換定刷上級
利申無金蛋糕加成角同禮裝

0課一樣可以好強大

好彩我唔係

我打最新果關40
其實一啲都唔抵
等緊50

法老出現了

黑名單法老

平身

屌你

-LIHK FGO區黑名單-
1.長期糧尾(LIHKid=4207)

0課16*****以上
慎入慎盲

下個temp 大定可以拎黎用

czone 咪撚偷人野賺錢啦

法老係我地接觸唔到既領域

你地Hey 0左我咁耐我講兩句都俾

點解人地0課我又0課 分別會咁大

我比你地hey 0得小咩

你擺我上黑名單，我真係想知邊個hey邊個

點解唔係凜

冇事發生

現充凛

又曬

讓你感受下我們非州人既憤怒.jpg

這一邊的閃光彈比那一邊還要嚴重啊！

社會嘅渣滓

一次十連先得1隻5*就咪曬啦

一国二制一クオリティ

登入
曬命
登出
A nice Hit and Run

風氣問題

同意 0課 玩左一年 又9隻5星

做乜今日咁曬

同陽光玩遊戲

燒賓周是常識

盲撚左

兩邊刀貢低質

多你兩隻
Sor

明明就係睇到人地一次過抽到凜兩夫婦先share過黎

屌哂你地老母

係咪痴左線，入黎咁樣曬

冇圖你地講乜都得

真男人就貼圖！

歐唔歐都唔緊要
千其唔好歐洲扮非洲

指緊你

得3星農具點生存

爆果 差棋就換晒

大把棋

玩左3個月既新手留名
而家先刷到第二箱

其實y拍呢d咩黎?$350咁平
「Game_Value Shop」Fate Grand Order 140 鑽石卡 收藏卡 遊戲卡牌 日本 FGo 課金卡 正規 實物 fate go
利申：冇買過亦冇打算課

3石中左3張五星servant

bug

順便貼一貼我老婆

300石比隻穿公廁

我fdlist有個變態佬叫
伊莉雅專用魔力供給器
係咪就係你

我fd list有個叫伊莉雅，100lv左但未升滿技

係
之前係高登做左陣cd-rom

點解我數唔到16 隻5星既

因為D人鳩Up

寶具+新抽既無圖

唔好再 Hey0 法老

我以為係日本仔本身諗住唔add
不過見你個名夠變態都係add左

伊莉雅專用魔力供給器

啲雜果蛋糕少撚到

寶4saber 寶2月神

一入黎就盲左

眼前一白

果個好似係CC

Cc係大勝利

屌我第一眼淨係望到隻紅a仲係到諗你地屌乜春

GAY TEST PASS

個個無課十幾隻5星
我呢d垃圾新手得B叔B哥有得撚下
5星好遙遠 點先可以儲多d石
升lv素材最高係咪得4星 食十幾粒先升得一兩lv

Do you have a dog?

撚B叔啲肌肉

變態係普世價值

gay到

B叔除褲嚇撚死你班高登仔

果碌咪依莉亞專用魔力供給器

一開ser同金閃up個陣課左5pack先同你差唔多既4星數
已經唔記得左當時點頂得順

順便求抱大腿
312,934,636
有345星活動禮

我開ser個陣有玩過，見到d禮裝同英靈撈埋抽已經火撚滾
個陣好似未有10抽保4星
我以為怪彈已經低機率，原來仲有更低
不過好似就算3星英靈都叫玩得下

我先係illya專用魔力供給器
b叔只係illya隻寵物

好似方向調轉咗

加咗你變態佬

717,337,444 求大腿
有活動3星同黑貞禮裝

加左

btw，張5星活動禮應該掛比邊個好？
冇天草又抽唔到凛

新手add左

新手求大腿

915,234,900

悶

btw有無巴打覺得食電左
利申iphone6 9.2版本

童貞

童貞還未到手的喔

搵d花生食下

孔明又上番10分

如果孔明有得回埋血我就俾10分啦

你掛到留個id

抽唔到...
可遠觀不可褻玩焉

i know that feel 4/5

又送20石

點解我一見到句0課一樣可以好強大
就唔駛睇名都知係長琪良美巴打

咁都搵得到,好野

你太過想我

我d5星咁岩一半係強キャラライン上面，一半係下面

然後我老婆gameplay實力正式攞最低分
幾時肯buff下佢
而家illya寶具傷害只係藏藏藏既1.3倍，但係人地藏藏藏識得連射寶具
順便再buff埋隻女王，單體寶打全體寶傷

你太睇少我

小

抽唔中叫春中

係我理解錯定點

夠3萬人最多20石？

定係item 1-4 抽4次最多50石？

最多20

其實換左個頭都一樣，兩個都係飛機場

咁其實中定唔中
定叫到中

法官大人.jpg

有box睇

到底點解童貞會叫主角做馴鹿

繼承上年
上年俾黑傻強行召喚+任命

凜點會剩係得7.5分 除左個波方面
歧視aoe歧視成咁

其實佢講明唔睇周回速度，下下都當章尾連續servant戰/魔神柱咁計

海鮮網終於收到phone, 原來孔明就係傳說中既10分覺?

魔神柱咪RAC呢三職著數啲

龍娘反重力乳房
仲要增大左

新手求問快速升lv方法
食十幾廿粒4星種火先升得兩三lv

只有種火
大量嘅種火

appmedia呢個表係類似當你每日打尼祿祭超高難度咁計

係歧視aoe架啦

佢另外有周回曜日但無周回活動用嘅排名

咁點解乳上都有7.5

有人真係跟佢評分玩既咩
根本罵戰用

姐係要爆果瘋狂刷

我都係click 入去睇曬佢啲優缺點先

係
多5星好chur架 要爆石打肥

非洲人表示冇呢種煩惱

對角色既愛=分數

9成9係gay

2隻十分孔明企場毀滅宇宙

遠xx接左凜未

呢到呢個唔係佢黎

去左接客
最近好多巴打搵

魔法bba

沉底

個個肝緊(好似係)
唔知今晚有冇新關呢

依家先刷到第3回 仲刷緊20ap

係咪即係凜個肉體俾人覇咗
第七章紅A準備戴帽

想問點解刷20

蛋糕

咩蛋糕?
40夠刷襪，芝士同短
30就夠雜果
我係咁

點解見人fb拎到換童貞張白色卷

士多啤梨蛋糕

我睇巴哈個攻略

第五box有得抽

有濕婆士郎 好似係

其實佢top3（孔明，黑狗，黑J）同bottom3（illya，征服王，女王）都幾準

原來如此
依家先第3個box

植田大勝利
今次聖杯戰爭110抽3隻凜

話左佢未課架啦

自己抽自己有加成

歐洲扮非

唔係早兩日話爆死然後第日幫人抽中左?

‎90連で2枚目は激アツ！！！
‎女神パワーきてるわ！
‎
‎下々の者が誰も出てないあたり、やはり私自身が媒介になっている可能性ある٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎ ⁦‪#FateGO‬⁩

用自己做觸煤

10抽ONLY

弱智#
今次係紫色老太河芋朴柵召匡米場料坍去丈疹十

係咪我眼花

有預定登場
同埋一堆主線角色解說

接手高登CEO至今已經有八年，一開始知道要代表高登出席唔同場合，都擔心會俾人起底，但最後決定豁出去以真面目示人。記得上任唔夠一年，就遇到高登歷年o黎最嚴重o既事件 — — 被告誹謗。最初我以為對方只係「嚇o下大家」，殊不知官司一打就打o左五年，最後打到上終審法院至告一段落。當時所受o既壓力大到難以形容，幸好得到好多會員o既支持，甚至有會員自發希望o係財政上給予支持，至今我仍然非常感激。不過，就呢單訴訟我o地花費o左超過7位數字o既律師費同賠償，換o黎法律上清晰釐定討論區要為會員發言負上o既責任。

除o左經常要處理關於誹謗問題o既律師信，高登最常要面對o既就係網絡攻擊問題。其實我o地一直有為伺服器作軟硬件上o既更新，奈何網絡攻擊o既「攻勢」日益增強同頻密，唔少時候大家鬧緊我o地Server超慢，背後其實都係因為伺服器受緊唔同程度o既攻擊，唔單只程式員要用大部分時間o黎處理相關問題，我自己有時都要半夜起身，甚至身處外地時都要處理。面對呢o的攻擊，我覺得冇可能每次都同大家講，否則有o的敏感時間每日要出十次八次公告，大家可能睇到麻木。

其實早年外界對高登有好大誤解，傳媒每每提到高登，差不多一定會同「網絡欺凌」、「閃卡」同「粗口」扯上關係，我覺得既然自己出得o黎見人，不如以高登CEO o既身份向外界宣傳大家o係本地創意文化o既貢獻。雖然初期因為經常出席公開場合影相而被改圖，但近幾年外界對高登o既感覺大有改善，一直以o黎大家o既努力總算冇白費。

以上種種，我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

因為自己並非「高登仔」，之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

請大家在此post俾o的意見我o地（不論Apps, mobile 或其他意見都可以）

忍你咁耐,不了

樓上太長唔quote
直接啲講
唔屌唔鬆化

話說d人之前估extella 書文線最後係見到果條女係宮本武藏

宗介

係要走人先識做野，一早肯早就乜事都冇啦，依家遲lu

當年屌佢兩野都俾佢BAM啦，鬥左幾個AC

SMS,女夜鬼,IPROA,百份已經忍左好耐

九成走鳩曬人先出尼扮死狗，以前佢撚會咁

心虛了心虛了

我屌鳩佢都不忘為教主申冤

感謝你
岩岩試左次都係鎖緊

新人轉黎lihkg 同大家打個招呼

你個名想點

用番高登個名姐 pad 40%中金率之後18抽1廢金

PAD?不了

岩岩先清完體力

pad打哂d叉撚住就長期爆體

之前傻豬,課左差唔多一皮

新年課左$25咁上下

pad我17xx日
應該課左1皮以上
課完都叫大多時抽到, 冇咩後悔既

要DL 野

抽到還抽到
通漲,農加蛋,初見殺,噁心關卡,ON9山本
PAD?不了

新關卡

新關

打完cap圖

有草莓同雜果蛋糕

2狼1鹿(狂)
1鹿(狂)1茨木(術)
2金閃(幼齒+老馬)
9格襪，6格果，8格短

金糕, 大力刷佢老味就岩啦

正呀

又準備手撕貞德

黑色弱智#警告信號現正生效

棋，石，狗鏈

邊個

發生咩事

梟博士今次做到野呀

個枕頭套好撚滑

樓上好撚正

你指緊你自己好正

張床

仲以為早洩

屌冇野睇撚錯

教主打少d

原來仲會跌夜壺

教主話有人幫佢打

咪屈me
又話停戰

每晚12點就係傳教之時

剩係入左隻70lv童貞入去打 點知打一半血都冇 差D比閃閃滅團

咩黎

做乜鳩

身為圓桌王廚一份子既我都頂唔撚順
係咪我對saber既愛唔夠深

唔係你嘅錯

笑撚死

島﨑信長(声優、MC）
搶左木尾田飯碗

想奶

幾時先可用銀券？

第7日

thx 巴打

奶個moon

學下教主周不時貼下圖先
我老婆與大姨.jpg

報左fbi

fbi

報左FBI

少個人阻我傳教

笑甚麼，龍娘都係得14歲咋
我驚fbi黎到你以後淨係有得j卡米拉

叫龍娘ALTER

引同一個post做乜9

你以為得一個人用咩

LIHK都死撚埋，早洩個腦真係裝屎

份人咁小氣
預左啦

BTW我無死
但LOAD得好撚慢

之前幾次比早洩都係會咁，我只係提早宣佈死亡姐

用用下仲會斷線
睇黎用唔到

認錯等於殺哂所有其他apps

露胸都唔識

定係佢搞gag

其實lihk 同lihkg係咪同一樣野黎?
點解會死
我個lihkg仲順到抽筋

屌，究竟跌唔跌禮裝㗎，第11箱啦

LIHK=連巴AN APP上高登
LIHKG=年糕

呢邊web 版唔識自己cut quote, 圖唔識縮細
轉頁唔係由頂開始睇, 好唔方便

明白
Thx

用慣APP版係會咁
只怪APP版太方便

抽完第十三箱，都係冇裝

對我黎講新關易刷過舊關

有幾隻b職 打得快左

但係跌鎖完全無興趣
打返30打孖晶算

閃閃跌金箱

金棋

兩關40ap邊關多襪d

跌禮裝有紅光架，好易認

咁撚大個王之財庫
禮都唔俾張我
度縮到

其實連你自己D禮都係屬於佢

同問

應該係金閃關
每一個掉落都有4-5隻
加埋禮就10隻左右

巴打們4突咗黑j禮唔好收埋喇 放出嚟分享一下 我想打襪仔

隻紅A成日中紅顏美少年 好撚GAY

唔抽到乾晒都唔肯出埋件蛋糕

有突4黑貞裝同女神凜嘅巴打，麻煩放埋一齊

哪有突爆
哪有凜

不要再說了

我仲勁過你，最後20抽先出公仔

除非佢打左5張出黎
唔係邊個會而家突爆

914,120,404 跪求巴打們可借隻腳黎抱
有十個位

717,337,444 新手求大腿

成個fdlist都無人掛凜

抽唔到

得1次10連 諗緊等唔等聖誕 聽說有月姬

終於登記左ACC
留名

笑人做乜鳩

跌裝係金閃定幼閃

金閃

芒果香蕉

Midway同日文字禪(出唔到隻字)是咪巴打黎???

一早起身見到早洩跪底
個感覺仲正過中公廁凜

做咩仲留守個邊

終於突爆盾子裝, 跪求下期唔好係qp

個邊有d巴打冇ac走 得閒咪去睇下

黑j禮裝打邊關易出

我想快啲復刻qp裝
成個fd list得2個突滿
add路人又唔so你

依家申請一個ISP 有幾難 廿四個鐘頭就有

銀時巴又30左凜又突爆兩張貞德禮裝

感謝課長維持日常營運

點申請 求教學

等有PM 先
一唔想話admin 話
二唔想俾5p小學雞見到搞垮呢個高質 forum

兩張黑丁裝真係好癲

點解有咁多正皮
係咪教主啲分身嚟

每次EVENT都升靠銀時巴打打救

凜直唔直得抽寶二

個朱古力卷去到第幾個box 唔小心拎左10個黎換心先發現係限定

跪啊林早洩
我叫你跪啊

每個box都有5夠

1.係值
2.睇愛

突爆兩張貞德禮裝 點做到

點打 佢唔跌都無計呢d裝

很想同仲未中既人講句加油

當你打到8X BOX時

打一粒鐘已經好攰

跟本無心機打

根本

很想同仲未中既人講句加油

張圖絕對唔係我, 巴哈搵

有無巴打知新關會唔會掉

會 都係睇運

呢關咪新關囉
Btw 關我撚事咩

sor 瘋狂刷先

頂
仲未出啊

讚讚讚！讚讚讚！

又揚威日本

熱時D野
算鳩數啦

媽
好撚柒

證明時代變科技進步
以前你上網搵到料copy落書無人得閒理你
而家個個人都影到相，做咩都好易傳通街

時代變
人性依舊

Admin 最緊要咩呀？
對眼
咁先可以bam 多啲人

midway=kyrios

原來係K課長

Joe：一個月前，高登仔同我講，話阿Joe，不如你唔好做admin，直情死撚左佢算啦。我諗得好清楚，我阿Joe並唔係垃圾，我要做admin！一個星期啦，我依然係高登admin，拎住600萬view嘅大佬！

連：你唔係岩岩bam左好多人咩？

Joe：呢啲咪叫做資質囉，就攞做admin為例，放下啲五毛，唔bam啲打手，點呀？多page view囉！

連：咁個server咪好慢囉.....

Joe：咁你話我知應該點做啦

連：咁你買多幾個server，睇post個陣唔會太慢，唔.....，然後，整靚個apps

Joe：咁你咪破產囉，不過我唔怪你，你都係做左一星期admin。黎，加入我團隊

連：冇server啊

Joe：唔洗server ge，我收錢，你寫app，幾有前途呀！黎，乾左佢，奶好啊，有鈣。做admin最緊要嘅係咩呀，對眼，咁先可以bam多啲人

個衰仔話對眼好似有事，我咪同佢睇醫生囉，點知個醫生話佢對眼冇問題
我問佢對眼咩事，佢話佢見到高登post越推越慢，係個個時候，我就知LIHKG 推post速度越來越快

入面個ceo無用嫁啦 十幾年前廢到而加

仲有人買先好野

我依加先知
求人過擋都可以咁大囗氣

呢個好笑

你睇下個CEO，冇鬼用，人地開一開新forum就嚇到懶屎，邊有人會被新forum嚇到咁呀

plus仔：連仔，我有啲野想同我好朋友講

連：邊個啊？

plus仔：你

連：你講啦

plus仔：我見到阿Joe.........同一班五毛入左終聯扮
連：終聯扮？

plus仔：唔

連：你有冇搞錯啊？

plus仔：........

plus仔：三萬蚊，Accounts

連：你...你講乜野呀？

plus仔：.....

plus仔：三萬蚊，accounts呀！林早洩係賣港賊黎架！

頭文字D啲對白真係萬能Key

歡迎黎到YAHOO

我，早洩，係唔會輸俾LIHKG

Twice!!!!!

見到個介面笑撚死

嚇到咁都合理啦 亦者證明左大部分人過左黎
做ceo做到佢咁
server又慢 有d字又出唔到 又亂9咁bam人
本來都冇曬高登仔d民心
係停左hkg+做左導火線
hkg寫個app同佢d app
用天淵之別呢個字都覺得唔配
根本佢自己自堀墳墓
到到依家d問題出曬黎
先跪起度認錯
但睇番高登d post 回既只係d人讚或者7成讚3成屌果d
仲大想頭到叫lihkg整app個班人落去佢旗下 同佢同流合污
叫人都算 仲要咁大口氣 教人點做admin

幾時出個掣可以一次過換曬D襪

緊係唔會輸兩次
因為人地一次收你皮

笑死

當有另一隻Fgo出現嘅時候

新個個雪級好似仲易打過之前個個
借好友隻B職庫夫林打得好爽

跌張禮俾我啦

咩呀 以為揸住個新科林就可以封我條路？
我報警tim呀

成個月都唔理人 好明顯佢當d人無到
覺得好似膠登個期咁一陣就無事
完全錯估形勢

即bam人咁，點bam呀？

㩒入去，click一click

個Post/account眨下眼就唔見左

咁點呀？ 型囉

高登d帳多到一百六十幾萬變到四千幾萬
高登不敗

變左屌9林早洩既post

咁樣咪會少左人上囉

咁你話我知應該點做啦

1張都仲未掉落過
另外想問新40AP出咩多???

同一個沙煩掛係兩個位係咩玩法

依家個WEB版終於叫似番D樣

寶6+

10抽6+隻

FD LIST個個都掉落4張可以依家就凸滿比人用
我就一張都無

勤力D啦

刷左幾箱先

654,169,775
有5個位,求高手carry

爆左二卅粒銀果同大量銅果咁囉

廢JER求大腿
082.384.613

21年前因為姦殺冤案被判死刑並槍決的河北青年聶樹斌，終獲得翻案，最高人民法院第二巡迴法庭今日撤銷其故意殺人、強姦婦女的原審判決，改判無罪。聶樹斌父親與聶樹斌姐姐放聲大哭，聶父稱，等了20多年終於迎來遲到的正義。
新京報引述聶樹斌父親聶學生稱，接受河北高院的道歉，感謝「依法治國」。他表示，兒子背黑鍋背了這麼多年，河北高院的道歉是遲來的道歉，並指這是20年來最快樂的一天。

垃圾中共, 摺撚左佢啦
人都死撚左啦

升咗level 同delete 咗d 幾日前, 想加番d fd
875,521,438

我唔應該開條LINK黎睇

BTW, ADDED

自己手賤

我都係

added

game 名蜘蛛仔? added

same

Add jor 金色兩個字

我game名saberbb

仲有幾日定d黎
我暫時刷哂三隻蛋糕+5400隻襪一樣未跌

新手可唔可以加你抱大腿

可以瘋狂打柒金閃閃個人都精神左

金閃閃其實好型

搵L狐係咁踢佢袋袋

隨便加 仲有一個位

加左

Zero就係
係fsn得個柒字

fsn係一條死狗公

係咁搵聖槍炸佢

得隻鐵拳 白貞 拎大腿黑貞 打得好慢

雙凜+紅A都係6-7TURN一場, 緊係成隊都用晒加成角去打啦

抽到第17箱，都係冇裝

打打下隻聖誕貞變成純白

絆7打到絆8
都係冇裝

太大雪啫

朋友

囇夠未

那有角色

換晒D朱古力條先見到要用黎換寶具

跟yui打法
自爆弓 孔明 船長加隻L職3turn

今次打10箱係基本

新AC重玩冇FD 凜+突爆黑J裝
好多位求加 253 206 722

新ac都已經有突爆黑J裝

ADDED